溝女大法

成日見住唔同既巴打/朋友都想出pool,搵番個又唔大洗又係黃色既港女
以下綜合左有幾種既溝女傾計方式，唔同既方式都有人用，某幾種係失敗收場
只供參考，唔岩勿屌，唔想溝女既唔洗留comment，想知更多既可以繼續討論

1. 首先，第一種係猛烈追擊手
呢種人唔知個女仔鐘意咩，所以會不斷問問題去了解佢既生活，呢種男仔可以係24小時不停咁炸機，講唔同既話題去吸引個女仔覆佢，例如：你食飯未 唔覆就繼續係咁chur

2.common friend類
有共同friend既圈子，借common friend嚟開話題，睇下有冇更加多common既興趣去溝女

有人想了解先繼續打

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

推1

推2

一個字
錢

推3

推4

有d人冇乜錢都有女

猛烈追擊手就一定死緊，女人好憎3唔識7的男人係咁chur, 唔熟又問咁多野好似審犯咁，做緊咩關你撚事? 成個老母咁。初頭傾計都應該興趣入手，自然d,忍手唔好覆咁快咁密，shate一d自己的野去引對方講番佢的野，但係千奇唔好自己讚自己。呢個世界太易得到的野就一定唔會被珍惜，係天性黎。

呢個真
但好多人揀呢招所以衰左
唔熟又係咁問 真係好煩